可唔可以眾籌以國安法私人檢控民建聯變革香港

變革香港...一聽就知想顛覆國家攻權
仲要周圍都係banner 開晒記者會
有無得眾籌請律師檢控
我實夾一個月糧

想睇佢地俾保釋之後律政司會唔會上訴

Push

2021年啦

國安法冇得私人檢控

第四十一條
未經律政司長書面同意，任何人不得就危害國家安全犯罪案件提出檢控。但該規定不影響就有關犯罪依法逮捕犯罪嫌疑人並將其覊押，也不影響該等犯罪嫌疑人申請保釋。

其實點解重會諗用香港既司法制度制衡呢班人?

2021年喇...鬥紅啦仲鬥黃

國安法應該唔可以私人檢控

眾籌請殺手仲有效果
玩檢控仲信法庭？

咪嘥氣啦

佢地內容點會踩界咁玩咁無聊, 4隻字只係卓頭黎
引你去討論同睇入面內容

1人 戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

因為大把黃絲仲妄想喺制度內抗爭

慳返啲錢去捐612仲實際

咪撚戇鳩啦，仲以為自己好撚聰明跳脫諗撚到條絕世好橋

2021年啦
仲係到發夢

獨裁政府黎架

就算可以都咪哂錢啦，用黎支援被捕手足同支持黃店仲好，保存實力同對家鬥長命啦

咁你有幾撚聰明諗到條咩橋講黎聽下

四哥都講到口臭

光復時代
支持變革香港
支持民主建港

眾籌比想走無錢走既手足移民好過啦，香港爛到入芯喇

告條鐵咩
民建聯即使講光復香港時代革命都唔會犯法
民主派講我愛共產黨都會犯法
睇嚟樓主仲係唔明個規則

拉